唔該你班香港人唔好再話警察

因為屌你老味佢地配唔上警察呢兩個字
係 黑警

撕字就一大班人 齊裝

黑社會集結就頭也不回地走 白衫一走十個警察到場
唔遲唔早 時間岩岩好

欺善怕惡 官黑勾結

本身想戒粗口 但忍唔住
我屌你老母呀

係佢地自己證明自己係黑警
死左唔好喊

人面獸心

一定要比周圍淺藍嘅人知
睇佢哋仲有咩講
警黑做到咁出面

要幾無腦先會齊裝撕紙
要幾賤先可以有事就走
又話想入警隊實踐抱負
結果頭也不回地走 叫為市民
你只係為你想為嘅野
你只係識服從命令
你同我屋企隻狗無分別
無分別呀 屌你老母

到底支持黑警嘅人有咩想講
不服來辯

咪撚再用個警察光環係到打飛機啦
我睇到打哂冷震

我愛香港 我支持香港警察
但香港依家無警察 得返班狗
Sorry sir